有冇人睇左 Free Solo?

Free Solo係 National Geographic製作嘅documentary， 講述攀岩專家Alex Honnold徒手攀上Yosemite嘅El Capitan，成為史上第一人成功free solo呢個岩壁嘅人。

個人認為好值得睇，好難想像係冇任何安全裝備下攀上咁高嘅山，即使再細嘅失誤已經可以粉身碎骨。睇之前可能覺得佢會靠好多經驗同直覺去爬，但睇完你會發覺佢對呢4個鐘嘅爬山路線嘅每一舊石、每一個凹位都牢牢記住。而且成個拍攝方法係成隊crew跟佢一齊爬，d鏡頭充分反映到係山上面果種驚心動魄。全片大概100分鐘，好值得睇。

差點睇做 han solo

睇到後面睇到手心都出汗

其實拍得麻麻好鬆散，咩都講啲咁

同意可以編排得更好，但基本上冇乜資料性可以講。加上最很free solo果陣為左唔影響佢發輝，冇左好多攝影師，感覺上比佢練習時少左好多精彩鏡頭可以用。

Btw佢條女唔小心果到之後就到佢條女冇乜好感

鬼佬玩命就得

外面有IMAX睇
凝住會睇到標尿

fox幾時上

好似之前有

出左bluray la，我諗呢d documnetary就算上都係limited release,始終香港冇乜人有興趣

原來係今晚